公司既人係咁唱bigbigchannel

返工又聽到 放工開電視又聽到
好洗腦

有歌詞既咩?點唱?